【港女命案】證實一屍兩命 檢方請港警採兇嫌DNA

陳同佳今年2月和女友潘曉穎來台共度情人節，最後卻將潘女殺害後，用行李箱拖著搭捷運到淡水竹圍棄屍，接著立即搭機返港。潘女父母因遲遲找不到女兒，飛到台灣報警，台灣警方在竹圍捷運站找到潘女遺體。
案發後，曾有香港媒體報導指出，潘女曾和閨蜜透露自己懷孕，而陳男也知情，但兩人遊台時，陳男懷疑潘女劈腿，腹中胎兒也不是他的種，才憤而掐斷女友脖子。
但潘女遺體被尋獲時，已經腐爛見骨，無法直接肉眼確認潘女是否懷孕，而採集的解剖檢體報告結果近日出爐，證實潘女死時已懷有身孕。
士林地檢署為調查陳男殺人動機，已提出司法互助請求文件，請法務部協助向香港警方提出第二次的司法互助，希望能協助採集陳男DNA，以做比對。
士林地檢署於3月16日曾遞交第一次司法互助文件，請法務部透過陸委會向香港警方請求協助，提供陳同佳在港的供辭等相關犯罪證據，但香港方面至今仍未回應，此次再度請求互助，也希望香港警方能回應第一次提出的互助內容。

又一單戴帽

五毛waiwaiwai

你咁肯定個b唔係兇手嘅

大粒墨幾時血償

如果係自己嘅…

個樣好凶

screwed her

更加唔可以放過呢d粉腸

殺埋自己親生女
好大業障

之前有班連登狗仲話條女吹水

呢d無腦mk出左獄好快又會搵過條女繁殖

有無人可以起到個殺手兇手底

條殺人犯係咪已經放左出黎?

未坐過

呢d 撚樣
祝佢冚家剷比天收

係街直接見到佢打佢幾拳

出到黎先算啦

而家唔係告佢唔入咩
最多衰偷野咋喎

佢其實家下拘留緊?

陳同佳 陳同佳

大粒墨都有閪屌